召喚CSL巴絲

有冇用CSL嘅巴絲都用唔到wts ig
Wts係咁顯示connecting
ig就係咁load唔到 我淨係上到連登咋

呢度

去緊接男朋友機 好驚搵唔到佢

SmarTone都死左

連左好撚耐 上到連登睇到youtube

咪屈得就屈，明明係FB IG問題。

即係WhatsApp 問題囉

60億人你都搵到佢啦
知佢邊班機點會等唔到呀
以前啲人無手提電話點接機？

屋企用網上行都load唔到

用量皇根本係垃圾 搵笨

無事呀, 2個app係唔係好耐未更新?

垃撚圾台，成撚日load空氣
利申 苦主